魚油 丸邊隻含量高 同性價比高

iherb 係平但好似無味咁
含量唔夠高
有冇好介紹

食咁高會唔會有反作用

魚含量一定最高

食左幾年都係食omegavia
2年前 外國好似係TOP3 魚油品牌
不過我通常食1粒 1日